# О проекте

Проверка рекламы (*тегов*) для показа на площадках.

Существует множество сервисов (*провайдеров*) для проверки тегов на качество, вирусы и др.

Инспектор периодически получает от рекламной ноды список тегов для проверки и отправляет их провайдерам. В ответ отдает ноде теги, по которым обнаружены инциденты.
